\section{5ST}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel 5ST}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
3 & Ragga & 1 & 2.38 & 1 & 2.38 & 0.0238 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 1 & 2.38 & 0.0238 \\ \hline 
5 & Capoeira & 1 & 2.38 & 2 & 4.76 & 0.0476 \\ \hline 
6 & Parkour & 1 & 2.38 & 3 & 7.14 & 0.0714 \\ \hline 
7 & MMA & 1 & 2.38 & 4 & 9.52 & 0.0952 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 0 & 0.00 & 4 & 9.52 & 0.0952 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 0 & 0.00 & 4 & 9.52 & 0.0952 \\ \hline 
10 & KUBB & 0 & 0.00 & 4 & 9.52 & 0.0952 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 0 & 0.00 & 4 & 9.52 & 0.0952 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 6 & 14.29 & 10 & 23.81 & 0.2381 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 2 & 4.76 & 12 & 28.57 & 0.2857 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 0 & 0.00 & 12 & 28.57 & 0.2857 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 2 & 4.76 & 14 & 33.33 & 0.3333 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 0 & 0.00 & 14 & 33.33 & 0.3333 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 2 & 4.76 & 16 & 38.10 & 0.3810 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 4 & 9.52 & 20 & 47.62 & 0.4762 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 0 & 0.00 & 20 & 47.62 & 0.4762 \\ \hline 
20 & City Golf & 0 & 0.00 & 20 & 47.62 & 0.4762 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 0 & 0.00 & 20 & 47.62 & 0.4762 \\ \hline 
22 & Manicure & 0 & 0.00 & 20 & 47.62 & 0.4762 \\ \hline 
23 & Make-up & 0 & 0.00 & 20 & 47.62 & 0.4762 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 4 & 9.52 & 24 & 57.14 & 0.5714 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 2 & 4.76 & 26 & 61.90 & 0.6190 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 4 & 9.52 & 30 & 71.43 & 0.7143 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 0 & 0.00 & 30 & 71.43 & 0.7143 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 4 & 9.52 & 34 & 80.95 & 0.8095 \\ \hline 
29 & Lan Party & 1 & 2.38 & 35 & 83.33 & 0.8333 \\ \hline 
30 & Oberonn & 0 & 0.00 & 35 & 83.33 & 0.8333 \\ \hline 
31 & Schaken & 0 & 0.00 & 35 & 83.33 & 0.8333 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 0 & 0.00 & 35 & 83.33 & 0.8333 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 0 & 0.00 & 35 & 83.33 & 0.8333 \\ \hline 
34 & Pictionary & 0 & 0.00 & 35 & 83.33 & 0.8333 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 0 & 0.00 & 35 & 83.33 & 0.8333 \\ \hline 
36 & Applets & 6 & 14.29 & 41 & 97.62 & 0.9762 \\ \hline 
37 & Poker & 1 & 2.38 & 42 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 42 & 100.00 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes 5ST},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,0) (Ragga,1) (NIA,0) (Capoeira,1) (Parkour,1) (MMA,1) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,0) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,6) (Tattoo \& Tribal Art,2) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,2) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,2) (Graffiti painting,4) (Breien en haken,0) (City Golf,0) (Japanse tuin,0) (Manicure,0) (Make-up,0) (Haarvlechten,4) (Feestkapsels,2) (Aperitiefhapjes,4) (Improvisatie,0) (Kortfilm,4) (Lan Party,1) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,0) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,0) (Applets,6) (Poker,1) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes 5ST},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,0) (Ragga,1) (NIA,0) (Capoeira,1) (Parkour,1) (MMA,1) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,0) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,6) (Tattoo \& Tribal Art,2) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,2) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,2) (Graffiti painting,4) (Breien en haken,0) (City Golf,0) (Japanse tuin,0) (Manicure,0) (Make-up,0) (Haarvlechten,4) (Feestkapsels,2) (Aperitiefhapjes,4) (Improvisatie,0) (Kortfilm,4) (Lan Party,1) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,0) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,0) (Applets,6) (Poker,1) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Djembe, Muziekodroom, NIA, Buikdansen, H-N-S-massage, KUBB, Wii Just Dance, Blutsen en builen, Fotobewerking, Breien en haken, City Golf, Japanse tuin, Manicure, Make-up, Improvisatie, Oberonn, Schaken, Singstar Pophits, Buzz Junior, Pictionary, Trivial Pursuit..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Kalligrafie, Applets..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor 5ST, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Kalligrafie, Applets.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
